一句到尾,聯繫滙率會否被取消？

快D取消 轉用Rmb

以香港外匯儲備規模
加上澳門又同港幣掛鈎
一取消真係好撚大鑊

做好心理準備儲美金cash

取消聯匯對支那有好處？

應該快 大陸咁嘅走勢一定會咁做盡快同化

唔會係一時三刻嘅事

取消埋用咩換美金
RMB?
今日新聞先有大陸富商3400萬rmb搶住換美金